人民日報 : 星期天去投票的就是漢姦、走狗、賣國賊

操你媽的堂堂中國人投什麼票

這些來自西方牛鬼蛇神的鬼玩意，咱們不要

愛中國，不投票

法案正式在兩院通過！！！

入去多謝左人先（遲啲仲有Be Water Act)
英領單野開始發酵
大大力搞英國線啦

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

老納

一定要投!

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

你老豆就老納

敵人反對的

有來源嗎？

師兄你新會然？